有冇人好中意玩惡魔城？

以前gba同nds嗰三集都好正，而家唔再出，好中意玩橫向動作

玩hollow Knight

鍾意，場景加埋音樂

但紅白機年代嗰批就不了

最鐘意月下

同埋白毛主角果幾集

Fuck you konami

最鍾意月下同白奏
鍾意到可以200%

月下200.6

早兩日爆左 unepic 單人劇情

隻gameo仲有得連線

好想佢出係switch

乜嚟

等Bloodstained: Ritual of the Night

差0點幾 完成唔到full map

月之輪 難度最高 呢隻唔係最真宗 但卡片系統開創咗後尾作品嘅殺怪吸魂系統 難玩之餘 BGM同畫質都高質

白夜 畫質

蒼月 BGM

未玩過月下 好遺憾 準備download

惡魔城撚揮手
全作品玩過，最鐘意月下，其次係絕望。

但好似唔多覺有出過惡魔城玩具

之前睇到有人話惡魔城係元祖級openworld game, 諗落都幾認同

細個覺得好恐怖 唔敢玩

啲音樂

音樂先係精髓

曉月蒼月

超高質嘅惡魔城向遊戲
無論戰鬥系統/劇情/Boss戰(2x幾場boss戰)/環境氣氛/音樂都異常高質
仲要係三個人設計而成
仲keep住有免費嘅dlc推出(新劇情/boss)
價錢都係$100左右
唔明白點解有三個負評

補充下，劇情風格有dark soul feel，愈玩愈黑暗

見到隻野唔多想玩

雖然個城真係幾似

自gba後再無惡魔城向嘅遊戲好玩，而呢隻係近十年優秀得難以置信嘅一隻
劇情有開要睇番人哋網上嘅解釋先會明白，原來咁多細節做得咁好

同佢嘅地圖係好鬼死正

最鐘意玩PS2 curse of darkness

或者如果你有3ds嘅話，都可以玩下最近出嘅銀河戰士

已經出左？唉，最近忙到switch殺以達都停左冇玩了

係，出左都好似有1個月
薩爾達等下年有中文版嘅時候先再玩過啦

惡魔城2
唔睇攻略點爆機

雖然又係冷飯, 但都可以一戰

被奪走的刻印

個城好細

被奪走的常識
條女無腦ga

打爆但忘記有咩劇情, 點無腦法

我都想智

幾好玩，gb隻老銀2重制，順便強烈建議你玩埋另外同人整嗰隻都係2代重制嘅am2r (PC), 一致評價好過官方嗰隻。

惡魔城收左皮後就開始搵其他類惡魔城既作品，大家黎分享下

Hollow Knight , Ori and the Blind Forest , Axiom Verge

呢幾隻都係優秀之作

月下真係超正
主角

鐘意玩曉月同月下 好正

唔係講左會出咩
demo 片都出埋
幾時出到就唔知

月下劇情音樂場景屌打所有其他惡魔城系列

其次鐘意portrait of ruin同aria of sorrow

細個玩上癮玩到自己會攞紙畫地圖同設計啲怪出嚟

得我覺得迷官畫廊最正？

絕望仲爽，齊角，可以上網同人玩

個製作人都走左喇

隻hollow knight係咪會出switch版？

集資夠數，本來出係wiiU
家陣改左出去switch，全平台都出